［有圖］明愛馬𩣑山中學中一丙班全體合照流出🤡

坐咗幾耐

條仔扯咗

最後生還者

佢叫史鴻峰 同我同一間小學

呢間中學一年有幾多個人可以入到大學?

Old news is so 唔識串
但真係幾好笑

大逃殺

又回帶

見過有張得呀一個sir同一個學生坐都冇得坐

利申做緊攝影幫佢地影

樓主幾時開返個
坐咗十年，你問我答?

個頭似牙joe

第一次睇，笑死

坐姿唔錯

其實到底咩事，應該話想呢間學校到底咩事

應該都做人老豆生埋仔

其實佢係咪一個人霸哂一間課室上堂

好似有人憑幅圖
幻想晒成個愛情故事出黎

飛仔學校
全撚部都係
長期有警車泊喺門口

當年同潮洲會館爭一日之前短（潮洲會館係用滅火筒打老帥嗰間 ）

其實到底有無人質疑過，班友根本一啲都唔似中一。
係咪小學留兩年，中一留兩年，16 17歲都仲係讀中一？